黃絲四大kol vs 藍絲四大kol 邊邊贏？

四對四辯論
黃絲四大kol：
蕭若元
劉細良
大J
煮家男人

藍絲四大kol：
黃毓民
華記
陳怡
黑超哥

注：黃毓民由民主黨同人社共同認證左係共產黨既奴才黎

陳怡收左皮啦喎

劉細良
大J
煮家算數啦

蕭生出番佢3大猛將都贏晒

點解冇咗龍心同劉馬車嘅

咁撚低質, 辯撚咩
可惜曾鈺成冇開youtube 唔算kol, 如果唔係我想擺佢上去
真係得燒山可以勉強同佢揪下

無陳雲？

燒山係無敵 19都輸比蕭生

馬車已送中

邊3大?
趙博
于霏
仲有一個係who? 甄生?

陳雲就算9數啦, 講野口齒不清 詞不達意, 煮家男都ko到佢

沖san成日扮理性中立好lun核突

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

9up佬：我覺得up野上劉>蕭
大j同扑縮唔係9up佬要分開計
大j黃到痴左線

大台